搞個勇武巡遊，有冇得諗

今日沙田真係好感動，代表民心所向
有無得搞個多區巡遊，俾勇武同和理非集下氣
表現永不分割，兼等啲狗羡慕下

話你戇鳩驚你嬲

分咩區呀
鍊爆佢春袋啦 重分區

先唔講你係咪on9，我地都未成功咪撚搞呢啲

屌你都廢鳩事

不推文啦
又攪嘉年華

on9

咪搞咁多無謂野啦